梁 詠 琪 約 老 公 睇 戲

電影《西遊記女兒國》鐵定下月15日在香港上映，但為了搶情人節票房，內地與香港於下月14日會做點映，GiGi已經約定了老公情人節拍拖搶先睇優先場，GiGi指滿意自己的演出，唯一受不了特技化妝，雖然不是第一次，但肯定是最辛苦的一次，她表示：「每次拍戲前化妝要用5、6粒鐘，卸妝又要一粒鐘，如果開早班，凌晨4點就要起身化妝，好彩試片反應都話我表現唔錯，起碼辛苦都覺係值得。」GiGi又指給女兒Sofia看其演的國師造型照片，女兒完全認不出是媽咪。

西班牙籍老公呢

Sergio